【必理痛】荒謬！係咪當打工仔係奴隸？

係

係咁架啦 條命公司既

香港特色廣告，岩晒香港賤奴

之前有啲行照顧家人、追尋夢想（好似唔知登山定比賽之類）都OK

而家呢啲完全係奴隸廣告